究竟大家會唔投票定投白票

今日睇左城市論壇陳偉強條撚樣d歪論
真係令到我有d心動投白票
政府睇落寧願低投票率

唔投
白票

本身一樣野唔犯法
但呼籲人做一樣唔犯法既野竟然係犯法

有民主派投民主派，冇民主派就唔投

仲參加選舉個d仲叫唔叫民主派

屌票

民主黨話考慮參選丫嘛
如果民主黨參選唔通你唔當佢民主派？

大大隻屌字寫上去
我怕乜都唔填會俾人改票

唔當

根本唔投票定投白票都係無意義之爭，不如諗下投咩好過。

呢位手足講得好清楚，可以參考吓

細良國父/世柒老師：支持！邊個煽動白票/廢票/罷投就係鬼